［求漫畫達人］搵一本年代久遠嘅漫畫名

無十年都七八年前嘅漫畫，
我唔記得係其中一節定成本漫畫都係呢個故事，
希望有神人知道

個故事係講心地善良嘅女主角因為生得醜，
(印象中成個故仔無出過女主角個樣)
所以成日畀班生得靚嘅同學排擠，
而呢個女仔暗戀一個好受歡迎嘅男仔，
不過太自卑所以一直無表白

直至有一日男主角遇到意外，
醒返之後見到好多好醜陋嘅同學而嚇親，
原來佢睇到人嘅內心
心地好就靚，心地差就醜
之後佢就望到心地善良好靚嘅女主角

劇情有D老木不過近年好想睇返

本田真吾既切子？